巴士司機和醫生

成日話醫生掌管人生死所以值咁高人工
計我話每日更多人性命交付俾巴士司機但點解只每月值二萬蚊
點解醫生成日犯錯又唔屌得
巴士司機無犯錯都要俾人出氣？
點解港女見到醫生會濕晒（話佢救急扶危）
又唔會見到巴士司機發情？
有無人解答到？

巴士兩萬都無

巴士司機2萬

其實巴士司機值更高人工

Thanks

情況就好似食個breakfast $30
All day breakfast $100
就係咁無稽

依家茶記早餐好多都過咗$30喇

其實上面張圖 有第二個意思 。唔只巴士司機 你其他工都係成班俾人剝削緊 如果有人帶頭抵抗？我好肯定無人跟 仲借背後插果條友一刀

巴士佬新入職有2萬5 係計哂全部bonus同OT先有機會去到
事實上人工只有1萬中

巴士司機救唔到人 淨係可以整死人

巴士司機平安送你去目的地仲唔夠？
諗諗下其實醫生都唔係免我哋一死
只係推遲我們的死亡時間
而我們活耐咗可能更痛苦（所以先有安樂死訴求）

供求問題

再講白啲就係醫生門檻高，但又不可或缺，所以人工高，巴士司機大部分人受訓後都可以勝任，容易被取代，唔通真係關救人事咩

平安送你去目的地基本野嚟咖喎 點解扭曲到變咗唔整死你已經要謝天謝地咁 照你咁講我去食嘢冇被人落藥係咪就要感恩
人點都會死咖啦 係推遲死亡時間 但呢個係長短嘅問題 (本身你就快死但醫生救咗你 令你可以幾十年後自然死) 好大分別咖
人生一定有痛苦 但相對一定會有開心嘅嘢同幸福嘅嘢
Btw 巴打你經歷咗啲乜 點解可以扭曲成咁

巴士司機 有無限死某兩間大學畢業生先準係香港執業先?

巴士你肯操 去學 係人都考得個牌
做醫生 你係外國醫到識飛 都要番黎考執業試
等於你出黎做野係外國十幾廿年 上到director /president 叫你去考會考先準係香港 做野

要求唔同 冇得比

加拿大巴士司機唔差

工程咪一撚樣。
工程質素 直接影響意外機會和社會衛生。
仲重要過醫療行業

但人工........

在經濟學上
唔存在因為你貢獻多少
影響你人工
只會因供應需求而調節
所以業主咩都唔做
佢月入會比你多好多